睇完金都就分手

本來都覺得段關係已經冇乜意思，睇完之後就睇透講分手

有冇巴絲都有呢種感覺

睇完好唔舒服

拍緊拖？